解放軍戰機今夜一度飛近台灣的防空識別區

在台北，國防部表示，解放軍派出多架戰機，包括空警500、殲11戰機，昨晚7時在台灣西南方海域，執行夜間飛行訓練，期間曾接近台灣防空識別區，台灣出動戰機升空監控，對解放軍戰機進行廣播後，解放軍戰機之後飛離台灣的防空識別區，期間全程掌握動向。

台灣的國防部表示，解放軍戰機以往都是在日間飛近，今次是首度在夜間飛到台灣附近，形容情況罕見。

點呀打未呀

打一架落嚟試試佢外交部有咩反應都好

親歐美唔得閒，出手了

大陸佬打尻台灣
出面大把人買跌

快撚D打

諗住咁樣可以散啲武漢肺炎去?

可能等多50 年都冇仗打Z
打飛機最叻

明顯搏世界亂，搏大霧，共狗最興，元朗恐襲都係咁，當日焦點落在港島區

on9仔又想做市
聽日照升你老母

係打就射導彈 艦隊登陸啦
好似烏蠅咁係側邊飛下飛下 有撚用

成個第七艦隊喺到
同有雷達台灣
有幾唔得閒
你估美國係香港人唔識multitasking?

唔駛美國
台灣出IDF F16V 都夠做

求解放軍不打沒勝算的仗潮文

擺明意圖製造事端，靠班小粉紅推動民族情緒，可惜班農民工就來無錢開飯，習近平真係唔知諗乜鳩，仲用老毛幾十年前既招數，訓醒未啊